714我想做大埔區既遊行，有冇人可以一齊？

其實大埔區都好嚴重！有好多區議員都係民建聯，要徹底做改變！！！

Push

諗住做咩

i mean有咩特別訴求/目的？
聽你講好似想針對區內議題針對區議會
但係而家大氣候嘅議題都係香港scale

啱啱語氣重咗sor

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

見到7/7個九龍遊行反應都非常正面，小妹都好想同大埔人一齊係自己區行，最理想當然係同一日18區同時間遊行，遍地開花

大埔真係要人，班含家產太放肆

我地要十八區都要有反送中聲音！

我打算搵大埔既泛民區議員傾下，睇下有冇得諗下

如果做我一定出黎
利申 我無野講

大埔人表示支持，遍地開花

大埔人表示太多民建聯，太多廢老（尤其班五姓宗親會）

支持，十八區一齊做

714好似沙田想搞，不如大埔再下個禮拜
利申想兩邊都去

+1 想知

想幫拖

邊度做都去，一定去

首先我嘅目的其實真係好想針對番反送中條例！無論希望大埔區議會或者政府都必須要知道我哋大埔人對呢一條條例依然係關注，亦都係認同個五大訴求，同時間我相信大家都知道係啱啱嗰幾日大埔區議會開會嘅時候對於反送中條例既態度，係我嘅立場來講係絕對唔能夠容忍！好希望可以表達到我哋大埔人對反送中條例既聲音，更加可以比到壓力大埔區議會。希望間接可以做到令更加多大埔人喺11月嘅區議會選舉好好珍惜手上嘅票，唔好再投比民建聯

大埔人又可以出黎行街，一定支持。
但會唔會有個清晰主題？

支持反送中條例！
要求政府回應五大訴求

搵下劉勇威??

留定名先

同埋如果同沙田撞就唔好，
兩區近，可以互補，情願延長個戰線，再下星期先去，keep住提醒。
重點係中間要提醒大家BrainStorm 新嘅模式，唔會令遊行係行禮如儀。

路過嘅畫家繼續路過

區區都要加油呀

Lm

有牙，但係我都太想議員做主導，應該係話我唔想成個活動會有任何領袖出現

有冇人做過遊行，或者識人做過，始終好想計劃好成件事，可以大家一齊交流下就最好

我諗資源個啲好大程度都要靠佢地
睇下會唔會唔出政黨/個人宣傳嘅野而一齊搞

大埔仔表示 踢走仆街民建聯

YO~ 搵我？

認同呀。市民街坊自發最好，以免騎劫/被老屈騎劫，對大家都好。

我無野講，要見遊行

大埔支持

喺到討論？ 定tg ?

你真定假呀

大埔友來留明

我無野講

支持

堅？

咁都召喚到

連登巴絲用了召喚魔法 所以我來了

我冇野講

有搞就去

劉議員你唔洗休息架，區議會最近唔係有會開咩

大埔問題係老人邨好多 好多廢老藍絲
好容易就建制掌心雷到

後生數目唔高 所以好難推翻區議會

去

其實都唔一定，我見運頭塘黃兆健都算勤力開站，同埋都會搞下活動吸引班中老年人（一齊係邨口食糖水）

上次區議會選舉有人空降又少開站都只係輸少少，今次唔係無機會，但首先要佢入到閘無比人DQ

利申：運頭塘街坊

有人搞會去

啲宗親會真係好難搞
成班癈老圍威喂 外人好難說服到佢地

而且睇城寨短打 請左2個大埔區議員上去

2個大埔區議員表示黃碧嬌（大埔民建聯的頭目）係為烈士默衰時 無停止會議不特止重要朗讀拎到大紫荊勳章的賣港賊名單

而且就係議程入面有關反送中的議案 係唔經正常程序下 唔就議題討論

想聽返詳情 係youtube打城寨短打 最新個條直播

我個邊建制好似上次係自動當選
印象中 唔知有無記錯 要睇返

係呀。岩岩過咗個大會。大埔下星期三四五會連續有五個馬拉松式委員會會議傾民生議題。但我地文件都只會係呢兩日先收到，所以想到時一巴一巴打落保皇黨啲舉手機器度，就而家要備定課開始睇了。睇多陣會訓了。謝謝關心。

其實不是。全港每區的數目平均值也不會相去太遠。問題是有冇人能像關心立會一樣關心區會，立會會出來投票既人去投區會，基本已經可以KO。

流動辦事處

之前有人話佢唔比默哀 去佢辦事處到燒衣紙同灑錢，有無行動組

大埔人留名

呢個真心陰騭。我地響度默哀佢仲要讀受勳名單，先不論立場，有人離世，而且都是香港市民，呢個已經係人類基本尊重問題。呢件真係畜生嚟，咁都做得出。

我返緊工睇live都已經嬲到仆街
想像唔到當時在場有幾憤怒
要你忍辱負重 辛苦了

可惜上次開會時間大部份人同後生仔女都返緊工
如果條仆街夠膽放工時間開街站一定好多人湧躍參與
劉議員如果有條仆街搞活動消息記得係大埔gp開post宣傳

今次件事令大家都好嬲。應該有正義市民報料大埔GP幫佢出名。到時大量正義朋友去佢街站

屌，搵佢寶馬山個地址出黎
圍佢啦

Ok

Go

大埔人留明
714出黎行

Push 近近地唔洗過海

港島區人路過 加油

我華富分南北 都唔係建制玩晒

你地都一家得

714預埋我

自發好啲，一直都冇大台，有冇文宣組幫忙整圖

我無野講，我支持

推

我無嘢講

［仲差17區！］714沙田區遊行

714 去沙田一齊搞 將戰期攤長DD 仲可以增加人數 吸收經驗 同唔會咁易仲民賤聯計到我地人數

快d搞

大埔人表示支持

市民牽頭自發做更好。大家增加社區的參與度。

支持再下星期 想去沙田再去大埔

九龍新界冇得避！要揾D建築物做地標，港島就政府部門，九龍就高鐵

gogo
大埔人想去

劉議員
大埔火車站隧道搞緊連儂牆
如果有仆街報警黎到會點？可以點做？

大埔必出

推 必出

大埔撚全力支持劉議員

一定出

佢夠膽擺站既我實到

我無野講

大埔友表示支持

我無野講喔!

最好唔好同沙田撞期！

十八區，區區都遊行，片地開花

辛苦了 劉巴打

個人意見，星期六先搞區
星期日繼續全港性既香港/九龍大遊行
各別區始終唔可以俾我地帶出巨大既聲音黎表態

join

我諗大埔有活動既一定好多巴絲支持踢撚哂佢地走